聽日封邊區

買定離手

油尖旺區1 賠1

元朗 1賠5

天水圍 1賠5

深水埗 1賠5

其他 自訂賠率

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！